到呢家真係搵唔到部電話靚過m7

呢年唔知衰咩壞左幾部電話搞到要拎返部m7黎用 先發覺佢個種手感 外型真係無得輸

agger
不過我嗰部壞咗 無限reboot

細個窮 一路都係用wildfire s desire s呢啲中階
人生第一部flagship就係m7 一拎上手果下J到
訓覺都揸住

仲記得部野當年仲係phone of the year
無論係介面定係外型都造得幾好
但係買返黎唔夠一年 部機就開始成日自己發熱 一起身啲電冇哂 相機有紫霞 都唔知做乜

phone of the year 點計都5s 啦, 我係m7 轉5s
部紫cam m7 用左半年就放埋一邊, 仲係個櫃桶度

M8 造工 + M7 設計 + 窄邊

有, M8

特登買部收藏

SE淘汰之後唔知轉咩好

樓主 利是單野點？

點解唔見有盲反屌粗邊框大下巴？

利申：從來唔覺超幼邊框就係靚

之前就比佢個樣吸引左

用左兩年幾先轉機。如果唔係相機太垃圾應該仲用緊而家拎黎做後備機

btw s8靚過佢

唯一缺陷係無得插卡

記得當年係高登睇發佈會post
好多人話佢樣柒又蓮蓬喇叭

m8靚d

知唔知醜字點寫

*** 狗都唔屌喎 ching

咁撚細部點玩

用緊m8

4.7吋好細部？
小心d果粉狙擊你

個htc sense 係整得幾靚

當年好似一出即買
當時用到一日兩叉
係因為陪機跌落地爆咗內mon先換機
依家都冇一部機可以靚得過m7